Website User Interface 問題

點解佢哋三間公司個website會咁似?

同一個網店平台

THX BROTHER